{
    "-Help-": "- 幫助 -",
    "Back": "返回",
    "Backing up in progress...": "正在備份中...",
    "Backup": "備份主題",
    "Boot Logo setting successful!": "開機畫面設定成功！",
    "Checking file...": "正在檢查檔案...",
    "Exit": "退出",
    "Exiting...": "正在退出...",
    "Help": "幫助",
    "Install": "安裝",
    "Installing...": "正在安裝...",
    "No Boot logo .bmp file found.": "未找到開機畫面的 .bmp 檔案。",
    "No Theme .zip file found.": "未找到主題的 .zip 檔案。",
    "No backup files found.": "未找到備份檔案。",
    "No file found.": "未找到檔案。",
    "OFF": "停用",
    "ON": "啟用",
    "Ran. disp": "開機隨機顯示",
    "Random display Boot Logo DISABLED": "開機隨機顯示開機畫面已停用",
    "Random display Boot Logo ENABLED": "開機隨機顯示開機畫面已啟用",
    "Restore": "恢復備份",
    "Restoring...": "正在恢復...",
    "Select": "選擇",
    "Set": "設定",
    "Setting...": "正在設定...",
    "Theme backup successful!": "主題備份成功！",
    "Theme installation successful!": "主題安裝成功！",
    "Theme restoration successful!": "主題恢復成功！",
    "Themes Manager": "主題管理器",
    "This bootlogo cannot be previewed!": "此開機畫面無法預覽！",
    "This theme is missing preview images!": "此主題缺少預覽圖片！",
    "Welcome": "歡迎！",
    "bootlogo": "設定開機畫面",
    "of": "之中",
    "theme_help": "安裝主題檔案。如需詳細說明，請按 X 鍵查看幫助。",
    "logo_help": "設定開機畫面。您可以設定單一顯示或隨機顯示。如需詳細說明，請按 X 鍵查看幫助。",
    "back.theme": "備份主題",
    "back.theme_help": "備份當前主題。注意，此操作將覆蓋原有的備份檔案。",
    "restore.theme": "恢復主題",
    "restore.theme_help": "將備份的主題恢復到當前系統。該主題是通過主題備份功能備份的。",
    "restore.stock": "恢復官方主題",
    "restore.stock_help": "恢復自動備份的官方主題。此備份是由修改後的系統自動創建的。",
    "themes": "安裝主題",
    "Switch": "切換",
    "help_theme": "提示：您可以在安裝新主題之前備份原主題。新的備份將覆蓋原有的備份檔案。",
    "help_logo": "提示：請選擇您喜愛的開機畫面圖片並進行設定。",
    "message_02-1": "1. 主題檔案需放置在 卡1 和 卡2 的 'anbernic/themes' 資料夾中，\n主題檔案格式為 .zip 壓縮檔，對應預覽圖片格式為 .png，\n檔名及存放位置需與主題檔案一致。\n",
    "message_02-2": "2. 開機畫面圖片需放置在 卡1 和 卡2 的 'anbernic/bootlogo'\n 資料夾中，檔案格式為 .bmp 圖片，解析度需與主機一致。\nRG28xx 系列機種需預先旋轉圖片。\n",
    "message_02-3": "3. '備份主題' 與 '還原備份' 功能僅對應系統已安裝的主題檔案，\n與未安裝的主題檔案無關。\n'隨機顯示開機畫面' 功能可實現每次開機隨機顯示不同圖片，\n安裝包含開機畫面的主題後將自動禁用此功能。"
}
